【旺角騷亂】梁天琦決定不再上訴 預計2022年初出獄 盧建民申請上訴至終院

//據了解，梁天琦決定不再上訴，已服刑約兩年四個月的他，預計2022年1月出獄。至於盧建民則已申請上訴至終審法院。//